連仔真係要檢討下正負皮問題

俾咗正負皮先show 數字 唔俾正負皮或者cdrom 一率只show+>- or ->+